人壽保險斷供

失業無錢供
可唔可以攞返本金?
定係乜都冇晒

儲蓄?
答案一定係睇合約
有機會有得拎番幾%

唔好信agent，拎份contract睇下
太懶就打去cs問

正解，佢有commission收實話surrender value低

睇合約
戶口有幾多就拎返幾多

通常輸大部份 除非你供左十幾20年

愈後期先拎 拎到既同之前等值比真係exponential 上升
諗清楚
仲供唔得起premium
有冇住院保障等

睇保單周年報告就得
上面退保價值寫幾多就座底有呢個價
另外加埋啲bonus之類

其實人壽儲蓄嗰啲
正常計落要供滿咗年期之後幾年先做到平手

8年後breakeven

係呢個環境下，以我所知大部分保險公司都可以比你延期交保費而你張單唔會斷，你可以打去自己間保險公司問下有無相關安排。（我個人唔建議斷供，因為一黎你屋企人無咗保障，二黎你宜家退保未必拎得返哂本金）

斷左都可以申請復效, 要補返保費+利息
問下AGENT啦

好多儲蓄保都有現金價值
你問下可唔可以扣錢照供

合約到睇番今年既退保價值 係可以退 但唔建議 問問你agent啦
唔識睇可以dm我 我幫你睇啦

黃色agent圈